[傷心事]我太天真了

我成日都覺得相/影片同埋啲對話紀錄係回憶,

但真正既player手機入面一定係好乾淨得啲正經既野,

真真正正唔見得光既野,例如閃卡一早已經者backup左起你絕對唔會搵到既地方,

再加上佢老練既經驗,放低部手機去廁所,當你見到入面啲聯絡人同對話紀錄所有野都好正常,覺得好安心,

到最後佢離開你先發現

你又上左一堂

所以無需要對任何人上心,啱唔啱聽先

得正皮冇人回

4

5

6

7

8

9

巴打係女？

一早肯互含咪冇事囉

共用AC

非GAY

同埋點解有一個錯覺player一定係男 女都可以派帽偷食

負皮是我比的